Repositorio de coordinación para votaciones en Participa Barcelona en Comú con Agora Voting

http://participa.barcelonaencomu.cat/

Votación actual
---------------

Del 16 al 20 de Junio. Elección de Consellers de Districtes

https://barcelonaencomu.cat/ca/eleccio-consellers-districtes
https://barcelonaencomu.cat/ca/eleccions-consellers-i-conselleres-de-districte


Votaciones pasadas
------------------

primarias municipales: cabeza de lista, medidas, etc

TODO
